【 R爆頭】條女做乜鳩？

係咪high大咗
點解咁撚柒都夠膽post IG

1

幾可愛

關你撚事咩

分享下啫

幾特別

行為藝術？

副計唔錯

火炭麗琪啲friend?

First impression:00後

幾大膽 幾前衛
我比7/10

藝術既野你識條撚咩

樓主有冇考慮將呢d圖印出黎去非洲派街坊解決饑荒，個個睇到飽晒，隨時諾貝爾和平獎都有得你攞

不能只有我看到

其實幾好笑

其實樣唔差wo

點解唔j

青山走犯？

身型唔差 矇頭入閘我屌埋你地嗰份

同感

屌able

有d貓電感應feel

樓主係相中人 Confirmed